英國買Durex三個都只係1￡

扺到爛

關毒撚咩事

咁嘅話香港食水真係好深

喺香港扑嘢係奢侈品

買乜都貴，養舖租

即係36塊?
好撚平

買來打飛機？

3件裝好似係

Poundland?

Size岩咩